個個有平屋住，但攪到百業蕭條，個個失業破產，你地會好過嗎？？

到時個個有錢出街飲飲食食又會百業蕭條

有屋住 還要擔憂什麼

俾個機會你解釋下房屋價格貶值會導致百業蕭條

原來世界上其他有平屋既地方都係百業蕭條
失業破產

而家都唔見得係好呀

平屋=多左錢可以刺激消費=百業蕭條

個個都有錢既時候 咁有錢仲有咩意思 全民退休 百業蕭唔蕭條都唔重要 重要係你仲可以點用錢？

少左供樓錢多左購物飲飲食食，點百業蕭條

幾on9先會講得出呢種言論

低置

有錢出街食飯 = 個個有錢人？

我覺得你可以讀多幾年書先出黎開post

唔講以為個個幾百億， 有錢都唔知點用

個個辛苦供層樓
一下樓價跌到仆街
業主做哂負資產
你話經濟仲點好

少左供樓錢就會多左消費
每個人都會為進一步享樂而工作
咁經濟體就會更多元化
相反
依家咁 咪好多人揀唔做野/少做野黎上公屋居屋，
為上樓令勞工巿場產業單一
巿民消費以必須為主令消費巿場單一
企業產業單一 以配合單一既消費巿場

其實宜家啲錢唔夠買樓，一樣係飲飲食食

而家唔撚蕭條咩
將地樓價地價舖租壓低對香港長遠經濟一定有幫助

寧願音飲食食貴 都唔想樓價高
但而家係兩樣都好高

個個冇屋住，物價又水漲船高

全民就業但如同破產，我地會好過嗎？

好似都好過香港人宜家

支持百業興旺 個個訓街好冇

應該係百業興旺
資金流唔再集中係樓

屍生成日話公屋同私樓係兩個市場, 你政府起夠公屋/居屋, 我話撚知你D私樓炒到貴一貴日日破頂, 關我鳩事